admin 我好lag 請搶修

如上

又正常番，謝謝

好撚慢喎

我呢2日用web都好lag,係咪個網比人攻擊